香港做邊行有前景？

唔想再做酒店飲食sales呢d低技術辛苦工

Sales

兒子

但一有事 sales死哂喎，你指零售？

女既話真係做雞最有前途

而家見d ptgf下下時薪幾千銀

一日做一個鐘可以收工

做雞都有風險架
萬一惹到性病咪死

冇
香港只有做勞力嘅服務行業
冇行業有規模 而且在世界有認受性
即係你香港做得幾叻
走出香港都只係一條鳩毛

好悲哀，我都唔求走出香港
但求有份工唔洗咁受氣同埋可以長遠做

屌 玩尻樓主

飲食

喺patreon賣相

賣性感相？

做過啦，企到腳都爛

總有市場

廢老

做水電/裝修呢類
做三四五年儲人脈儲客仔開公司

日式飲食

我覺得觀察一個地方嘅市場規模
睇 AV 行業就最直接
香港連 AV 行業都支持唔到
一個 AV 女懮都養唔起
垃圾 youtuber 就一大堆

用奴隸去供養奴隸都做唔到嘅可憐地域

pish

學你老母做雞最有前景。

學伯母一邊係房裏面接客，你阿爸就一邊係出面拉客，留低d熟客成日幫襯，一個成熟既産業鏈。